[正視聽] 金珉周 | 周子瑜分別

周周
國籍: 韓國
綜藝: 搞笑 有活力 可愛
樣: 見人見智 (我就覺得世界第一，女朋友感覺出哂嚟 戀愛了）

支瑜
國籍: 中國
綜藝: 死魚 唔識玩
樣: 見人見智 (我就覺得佢越老越殘，成個佢老母咁，Chinese nigga)

有啲似馬雲

咁易認都認唔到
你班友係咪盲

真係好易分

agger樓主

樓主好中肯…

分別
她是中國人

QQ笑顏我女友❤️❤️🐸

想比韓國周西面

binc

❤️❤️❤️

我係中國人啊屌

除左世一 其他認同..

駁吾刀

國籍: 中國

一定係金珉周
周子瑜越大越柒
得弱智先吹奏

太QQ了…

笑撚死，比前面個件侏儒吊打

祟日狗又反韓？

Meow～❤️❤️🐱

周周屌打

可以代言了

溫屎冇聲出？

其實真係好易分